[認真post]就近日環保議題上，就知點解香港永遠比支那食住

無論咩議題上
政治好、環保好、道德又好
正方同反方永遠都有大部份係自我中心
又小學雞唔會用真正理據去支持自己論點
一味盲反盲撐

而事實上
佢地根本唔係想就正反討論中得出一個較有效嘅結論
而純粹係廢老嘈交
一早心裡有hidden agenda就係自己一定係啱
迫人地接受自己論點係正確

結果兩面都小學雞咁
環保撚、素食撚、女權撚又好似智障咁硬迫人地受佢個套
但有時係根本唔合理
“覺得餐廳比即棄餐具唔環保，就jer住個員工搞到人地被炒”
“迫個bb跟佢食素，搞到嚴重營養不良”
依啲就直頭係上腦傻撚左
本身有社會障礙咁

而盲反個班連登小學雞又係有問題
淨係死屌人地係xx撚、xx撚
有時仲要格硬做相反野
個啲話
“吹呀環保撚，我一陣就特登拎5枝飲管飲杯水”
“收皮啦素食撚，我就特登係你面前食牛扒jar jar jar”
老實講，正常有思想嘅都會知依啲思想係幾消極回應
又係好常見反社會性格
可能係現實生活未必咁順利
心底覺得全世界欠左佢
之後係網上就發現
嘩有個討論區只要跟風向就可以有一大班人支持自己
好多正皮啊正啊

係啊
的確有一部份所謂xx撚係扭曲左某既定論題嘅思想

但盲反定盲撐都好
其實兩方都唔理背後真正要注意嘅概念
結果就兩面鬥玩野
適得其反

根本依兩堆人根本都係社會禍根黎
再係咁
香港真係冇希望